# README

怠惰な申請者.  
Redmineのチケットが簡単に登録できるようになるChromeプラグインです.

最もよく利用する有給申請なら、マウスクリックだけで登録できます.


## 機能説明

[一般的なRedmine向けの機能](../feature-for-redmine/README.md)に加え、アルス社内申請向けの拡張機能を提供します.

### アルス社内申請向けの拡張機能

* ビルトインのテンプレート  
  下記のトラッカーには、ビルトインのテンプレートを提供します
    * 有給休暇 ... 題名＝有給休暇申請、現場調整済みか？＝チェック済み
    * 振替休暇 ... 題名＝振替休暇申請、現場調整済みか？＝チェック済み
    * 代休休暇 ... 題名＝代休休暇申請、現場調整済みか？＝チェック済み
    * 誕生日休暇 ... 題名＝誕生日休暇申請、説明＝誕生月のため、現場調整済みか？＝チェック済み
* ラジオボタンによる入力補助(有給休暇)  
  下記の項目にラジオボタンによる入力補助を提供します
    * 説明 ... 私用のため、体調不良のため、その他(手入力)
* ラジオボタンによる入力補助(有給休暇／振替休暇／代休休暇)  
  下記の項目にラジオボタンによる入力補助を提供します
    * 申請日数 ... 全休、半休、その他(手入力)


## 画面イメージ
### チケット登録画面
![](images/1280x800-post-introduction-issue.png "チケット登録画面")


### Redmineへの依存性 ###
* [こちら](dependency-to-redmine.md)
